11up

樓下全垃圾

---------------------反彈網（豁免樓主）--------------------
55

樓下垃圾

我係

樓下派我

樓下羊大錢

哪有錢

渣架

惺渣ga

樓下食盧根

食

紐倫堡 盧點睇

hi all

.__.

55

hi 公主

When i see yr face

HI 公主好返啲 好返一齊屌波

Hi

突然覺得盧蛇好有愛心

HI 公主好返啲未 好返一齊屌波[/quote]

[/quote]

[/quote]
好返喇

屌！！你扮乜撚野呀

1225再上水 bye

德乙盧呢

冇晒人？

我

就開波都無人

係度

夠鐘屌波了

當你沉默得高調

hi 樓下同我一齊羊

jump完入左錢再同馬會大戰三百回合

呀

多麼痛的領悟

咁少

白卡華又搞咩

是否很驚訝 講不出說話

冇錯我是說 你想分手嗎

hi kaki

我好嬲呀

夠鐘食藥了

似主客主

捱得過無限次

why 岩岩去左食飯無上水唔知

當初喜歡你 其時你有別人

漢諾威似有鬼

做咩口一女竹

全年重心

從今天開始心裏有鬼

想要芬洛

Kickers

德乙全主

德乙盧hi

比垃圾

支持

KAKI呢

Gchi

lm

Gchi就唔洗quote嘅...

Gun

Gun lo gun lo gun lo

矢矢矢

1. 墨爾本城
2. 紐倫堡

踢人

推

kaki我都支持

同包包盧盧對左
唔想活了

Allin戶口僅餘既$30

想唔想3x4

敢唔敢

已串主客主

kicker
不來梅
潛水艇

3x4@100

1. 墨爾本城
2. 紐倫堡
3. 比勒費爾德

10號出糧 重新出發做職賭
出水有人gchi嗎

認真問 4場主隊排名高 又主場
但仲係讓得平手
唔是應該睇好客?

Ps 洗心革面ed

轉賠率買唔到 ON9

不來梅近況咁fit仲高水受讓都買

用app最後10秒先買到

上場主場咪又係一樣受讓

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

未?

踢球者

有角無人數？

但今場主場近況

同時同盧同ky對左係咩感受

上呀

1. 墨爾本城
2. 紐倫堡
3. 比勒費爾德

我買唔切 希望你地中

可唔可以俾我買多d單數

OK

窮到冇蚊食宵夜了

比勒費爾德goal

比勒goallll

1

2

紐0:0 3c
比勒1:0 2c
kickers 0:0 1c

3

冇人理我
潛了

有波屌都推得咁慢 睇黎真係針哂

我係咪入錯po 咁靜嘅

訓覺算 9買咗雲達同潛角大，希望有早餐食

happy friday出晒去溝女

連登已死
退出了

屌 爆撚曬C

頂唔順 訓

你買咩
全細？

西西
法國呢個po好多都係有女偽毒
個個去哂tgif

我去咗打機就冇人9up

96果場冇買 買左其他兩場細

沖個涼啫

cow女定打機

冇即場買大家一早買完就去溝女

打女cow機

成班偽毒

1:1

Fake goal

冇人理我

係囉
禾男朋友去左街都無搵禾

又俾25盧羊左禾
有矛人幫禾報牛

我愛你

盧的表白

Gchi
頂實阿

生命太短 明日無限遠

始終都不比永遠這樣遠

跟左你比勒 但串埋漢諾威

細細大針

Cd-rom出嚟！
我派盧根一條任你含
十個抽一

睇黎今晚齊心角大

我個半蛋1:1呀

唉，冇朱古力呢到d人死q晒

Lm

.....連你都知好味道呢

hi

...沉船？

一條唔夠
起碼一打紮埋先含到啦

你即係話朱古力係...

真係乜都要

太細

女王陛下，點解你要冤禮盧才

做乜咁多角架 細細大點算呀

香港人本性

要留了

法國今日你好多野港

盧鳩想咬

派我

紐倫
Kicker

紐狗0:0 7C
KICKERS 0:0 6C
比垃圾 1:0 5C

沖個涼先

今日hk7s 好多鬼仔鬼妹 好撚正
[black]但係得個睇字[/black]

紐半主呀 入一粒啦乖

齋睇好喇你

屌你老母我個半蛋1:1呀 邊撚個搞到fake goal

佢地睇睇下波都可以打車輪
點解我唔係洋腸

好想打咩？同我打囉

邊到攞籌？

你應該走埋去問
港腸岩唔岩食？我有大大條

跟

大大條芝士腸
盧根就司華力腸

Me sucky sucky

人地就德國大肉腸

配茄汁

Kaki鐘意葡汁多d😳

Kaki嫌你細

爆牙羅馬 [-1] vs 鋪塵宇宙仁 [+1]

all in上盤

上盤派錢？ 讓得一球

讓和

爆牙GOAL

咁快goal

沙比我屌你老母打假波

申利炒過沙比6蛋

邊度有得睇

Psn有得觀戰

突發！又有仆街棄養

點解我仲未發動到技能

訓身左爆牙 入多球定下驚ok?

我個1:1半蛋 求安慰呀盧b

下盤平安鐘

有冇手足記得我

羊寶寶，快快睡
聽朝帶你含盧根

狗也不含

因為人先鐘意含囉笨

55波

爆牙12M 85MIN

下盤jump

Gel

Miss ok?

入球大?

2:0 FT

Diu lag到一格格出畫面

買左下盤既盧狗請找數

多謝盧狗

芬洛由讓半一變到讓一球球半

假波5計

拜仁一射

拜狗

細聲d唔好俾人g

上次無左700係芬達到
決定今晚再追

講還講 紐倫堡同kicker識入波未？

一講聖保利就入

屌 針

辣殺上網不了

訓教 冇眼睇

驚豬俾爆牙？

Cup la

仆街紐倫堡追和啦

2點大波召集
斯巴達b
比斯特b
奧連斯b
華倫西恩斯b

Oh no😂

係咪每次買德乙半細就輕鬆上樓

李寶利 1:0 9C
KICKER 0:0 6C
比垃圾 2:0 6C

58'
紐 9c
辛 6c
踢 6c

96點解唔入波, 係唔係要屌

頭場真係好鬼

比斯特b
奧連斯b
同路

請你快d入波

紐10c

頭場客

gel大力啲

不議包

頭場客呀7頭

漢諾威請你入球

芬洛升盤

甘堡爾

不了

客客和

上面有GEL頭怪

日記

其實GEL頭怪係咩心態

晚安盧蛇

笑4

想用10雞 gel爆哂人地

聖保利都2-0
漢諾威你都爭番口氣啦

比我見到gel頭撚我一定bin撚死佢

上面已經有好撚大隻GEL頭狗 唔該巴打大力D

果條友都唔係第一次入黎刷存在感架啦
日職果陣落後一球入黎狙擊我盧
結果臨完場追和
Siu4me
各位得閑可以block左佢

開我單數屌你

甘堡爾呀，參考下

刷咩角呀, 同我入呀

刷角啦kicker

9.5

我要入球唔係角球呀

Gun lo

Kicker 入佢

同我入爆佢老母臭閪解放軍
入球大爆炸

9696969696969696

我預你0:1 96贏架

96支持區

漢諾威贏到 派100...

我了

Btw又同redq巴打同路

華倫1:0

人地0:2 0:3 你唔你0:0咁on9呀嘛?

盧蛇請問雲達果場點睇

好似次次同你同路都。。。

跪求漢諾威贏。。。
我好想派錢牙

Proved, 我

0:0 大家綠格

主有中水可以小試嘅，1.7x就不了

留了

我呀, 一定要96win

謝解答

變身仔

世紀重心

咁都比人發現

咪臭係, 應該贏1粒架

霸po

全球集氣 把齊心客勝帶回家

唔想賭球了, 法角賭球好傻

變左身都比人發現 jump

96俾嘅掙扎！！！

讓平半 點撚樣綠格牙

詠巴好

無錯牙 戒賭空氣都清新左

掙扎呢969696969696969

我唔要走半, 我要贏晒

喂屌你屎忽唔好講衰野

同我入

而家我同你同路, 跟實我, 唔撚會輸

入佢個臭窿！

出力未

好！

96一次射正都無

你踢成咁 點撚樣升班牙。。。
入番粒比啲表現大家睇下先啦

華倫1:0
斯巴達1:0

別再賭德假了 來玩大波波吧

差2c

我針了, 唔識糕

華倫1:0
斯巴達1:0
比斯特1:0
點點開花

漢諾威掙扎呀！！

漢狗入波啦屌你老母逼害手足

同我入爆佢老母

掙扎阿。。。

有咩慘過督完幸運8x1買唔切 仲要睇住戰況向住想買既方向走⋯⋯⋯

我懷疑漢狗唔想升班

場波你係唔係壞左, 點解無波入既?

麻煩齊心比多2c

中咗你會jump

三矢
Kickers
甘堡爾
包包

華倫1:0
斯巴達1:0
比斯特1:1
奧連斯0:0

bet365係唔係壞左, 成場無聲

芬達1:1
快d入多幾粒

屌1:2

臭閪波

仲要賠率巧高下 我都係唔睇了

分落 我唔會再信佢

斬手指戒賭算

爆左:(

拉瓦勒 歐塞爾 請努力入球

唉 比多次機會佢 快入

Ky輸哂點睇

針, 全下盤, 96憑咩讓人?

盧蛇X詠巴

Kickers cashed

謝盧蛇

2串1左呀

流巴再借多1600萬 連本帶利羊

芬達贏到兩球派

LM

華倫1:0
斯巴達1:1
比斯特1:1
奧連斯0:0

屌你老母奧連斯

豬哂

Redq巴打下次買咩pm ok? 費事又撞

1. 墨爾本城
2. 紐倫堡
3. 比勒費爾德

唔係代表下場會輸掛

流浮巴針了 玩留

請你不要出英撚波

Ky jump

一定要木下

信盧蛇 包包

要@西面仔 了

睇我表演 我英超係強項

甘堡爾go了

Anyone 白禮頓？

我不想又同嘉琪對

馬仔定英超拿手啲

唔驚 你聽晚中頭獎

典解KICKER有KY加持都角大唔到

斷我德穴腳大3串4 ,,,,

華倫西恩斯同我半木下

因為你唔信LO

交比你幫我統計下

請你一定要派我

同佢都無衝突

出多場隔一隔先

1. 墨爾本城
2. 紐倫堡
3. 比勒費爾德
4. 尼斯

同路

已經mark哂你啲馬尿

請你一定要贏撚晒佢

可能會改架 因為最準係臨場

芬達2:2
贏到兩球真點派

Kaki尿老閪都gun

Arm

Cfu又唔訓 會唔會好快就

比斯特， 奧連斯
下半場同我入波開個大

死左對你對我都好

直屌客勝ok?

奧連斯爭啲，希望半0全3

gchi 各位巴絲打

典解

少左個白痴 係個世界

應該得 好似係

傻既做乜咁講

信kaki 多謝

Diu畢爾包

咁少個天才

維拉1:0

尼斯1:0, 搏反cup先

Cfu靠你起機唔好死

唉 無買包包大波 希望唔中

3點又係我出黎屌波既時間

推到咁遠

包包 1:1 要反杯了

試下葡超2/2.5先

包4c

好波

frank0:1

法蘭反cup啦

好似係

支持反cup

多謝kaki

點解買親果啲都要叫反cup

包1:1

贏左先多謝啦

可能我黑住你地

芬達 法蘭西

可唔可以搵場安安份份大炒完場

雲2:0

點解會同我一模一樣

尼斯停c唔該

2射2中2入

空籠？

三重芝士

法蘭克福腸下半cup ok?

奧連斯入波啦屌你老母

兩球都射得靚冇計

尼斯4c

尼斯4c
包6c
全部冰撚住同我

唉我屌你老母閪 skip 維拉角大又開得出

我睇大...

2場我都睇大 但包我skip

白禮頓
包

可否細 想針少次

問落場踢d人比較好

手足慘被假波迫害

比斯特奧連斯可唔可以快快轟入幾球

想針

大戶？我200

系

屌白禮頓fake撚完未

cfu應該汁唔少喎

唔係

係深圳睇完姐倫演唱會 買唔到波

Nice 反杯子

尼斯cup左

法國自己真係on99咁 咁多場派錢唔要 係都要揀啲濕勁野一開波叫反杯

frank1:2

法國今日有好多假球

3:2

芬洛3:2 -1

無你tg

係我太燈 sorry

決定戒賭了

哇無啦啦起左身
發惡夢醒起未交曬功課？

Diu 又2:1

唔關事 同親路都一齊衰

Frank2:2

包1:3 jump

包包3次中楣
Jump

雲達再被禁屌

白禮頓

頭寒啦馬會我

布拉加繼續入

馬會對唔住 頭寒啦

吾巧打禾啦馬會 頭寒

黃潛rc

Cls 典賭

5c

3分鐘2c 牙最少

包
白禮頓

珍系屌你老母 典樣踢球嫁 毛角球既

半場6倍和 14倍cup
剩係入左cup

都系西甲正氣 8.5 easy

其實應該訓 聽日馬拉松

法國 ky每次輸都潛水 贏就係到吹奏

做乜鳩啊 清 幾點啦？

冇人迫你買

幾點佢都係咁

我純粹9 up下 你地同路繼續跟

贏個時潛水唔見你講？

輸打贏要咁撚樣
講撚到個個都有跟咁

自己唔度波 跟人水買波輸左jer乜春

法甲角細左.....可惜呀

我無跟過 我提下其他人唔好盲跟姐

完全明哂你個句既意思係咁

100%贏咩

自己前一日度左96同雲達
同ky lo對哂
最尾都係信自己

個個好似你條廢青貢得閒 幾點？
包生仔啊而家？
cfu都出左幾埸反水啦
咁點？
輸唔起唔好賭啦 男仔wor

師父中槍

靚抽

拉撚埋你落水Tim

女人 真係唔好得罪

上面條友夠膽同ky對10場角球，唔夠膽就收皮

你條柒碌今次我都唔撚柒幫你 jm9姐依加 咁都諗到點乞水既

輸下好正常姐 有份落去踢都唔會100%中啦

唔係咁講法 比我係落場踢 場場30c以上

發過誓唔玩角球 同埋都志在贏馬會錢姐 鬥乜撚野姐 你同路咪跟囉

咪系囉

終於中番條3x4
不過兩條半格

宅醒咋

屌你臭g仲想點
我50蚊條3穿4
收番40蚊阿

試過800蚊條3x4收50... 屌佢老母派乞衣

都叫綠字

落場踢 真心場場100%

自己咁撚勁咪唔好跟水

岩牙 跟你ok?

Wucfu keep 住星期六日通頂賭球會幾時死
1.46 25.5 2.6

暫時未能投注

1.72 25.5 1.98

hi c fu

又黎入錢牙？

甘早阿白卡華

Cfu等埋815？

等埋815 等到星期日既815

諗住起身番工
點知法國今日放假

自含巴

即刻想屌你老母

通完頂 打個回魂槍 精神爽利

襯人少少講句真心話 識到你地我好唔開心

sleep is for the weak

法國你地全部都好渣

想買完波繼續訓 買唔撚到

Weak

Bye

對撚滑左

屌你老母！ 又逼我唔買

人

對決啦

我上左車啦咁多位bb
訓教屌你老母

起身屌波啦

la galaxy 旺我

收嗲啦

屌完再屌啦

含啦

要番工牙

想食袋底泥

去馬會排隊拎綜援

Cfu唔洗訓

法國呢個po 9up 多過屌波了

點牙25仔

無25過

已經11up了

系wor 認錯光頭黃

我地家事關你撚事咩 含啦 外人

屌 訓唔著

唔撚滿意我地命中率高既就同我地日就雙ka 挑波挑馬
一個同角球棋溝通 一個都同畜牲溝通

我第時賭職籃 我識同籃波溝通tim

屌都係賭游泳好過
幾十秒一場

仲諗緊乜尻日就雙ha

咩係日就

你up乜撚野牙清 同狗溝通開嫁

日記啊屌你老母 打錯唔洗屌下話

Cfu 係咪夠鐘要訓覺 神智不清

解釋左

我明喎 係諗左陣啫

who couldn't you read me? Fucking stupid sandwich

白卡華做咩jer我cfu阿

米系
清好波

拿 iq差距

好好siu

光蛇。。。

I ask you a fucking question
U give me a fucking answer
I aint no bitch!

You fucking fuckface

隔離個po

Get out of my corner dickhead

It's fucking raw!

1030 玩唔玩角球旗好？

馬會足球長征副本團 -5 自+ 不抱大腿 蕉++ 肉盾

想買 但同cfu 對左就唔玩

2場都吾挽

++

買咩 想跟

屌你咩jack

原來個旗係e個旗

角球琪？

好撚眼訓呀

support

佢岩岩打左棋

訓啦柒頭

包又中位數

Waiting for hkjc gor dai puk guy

好型😚小妹想cow您

訓得

明明已經買左啲100%的波，點解仲要半夜札醒？

因為唔係100%

華西羊幾多

😞

翻訓了

嗯

係咁肚柯

巴打睇黎好眼訓

好精神

愛曲之一

Hizaki 都老了，38歲，依然咁型
著紅裙果個叫hizaki，男人黎😚

我訓醒cfu都未訓

好眼瞓

Up乜撚野牙你

想問番ky果場冇郁水係咪照去正手

訓啦7頭

屌你地個老母 support 即系++ 啦

收聲啦

梳囉青

E到無ky

88 la

你又up乜

犬隻5sick 聽人話 快d搵人教

師傅贏咁多重要我派

早

上星期 輸番哂啦清

反反手 10.5 大 上

訓醒起身又豬哂
都係睇盤唔賭算

你有冇瞓過

早安

師傅派我

無

乞衣豆攞飯食

唉屌 星期六都要返工 今日好多場波

米系

鳩up巴又中3串1

gun

輕鬆1場3:0 1場4:1 尾場要根了

咁我買細了

場場跟lo

Gun lo gun 到買比華利山
聽日同謝安琪慶祝3p 第100次

+1

1:0？

要角大

fake goal

我以往擺得係度都唔會真係全輸WOR
SOR囉 呢三場係輸
但唔使咁樣JER場我既
講到明同路先跟 冇人係100%中既師兄 又唔使咁串77
我都係分享下自己睇法姐
覺得我燈咪買我對家
連呢度都鍾意JER人 8

垃圾巴士播泡菜歌

我冇拎支鎗指住你個頭叫你跟
我講出黎果D自己全部有買
分享下都比你JER 搞撚笑

咁快就落到8.5

跳過嚟啦

主fg 1.60 可入

要有信念

唔洗咁認真嘅
繼續分享啦9up兄

盧蛇 早晨 走人先啦 真祝你羸多D 我都跟你唔少

9up

SORRY 我睇得唔準
祝你地羸多D

留低含我ok? jer痕了

central 10.5s 9.5s頂住

佢應該都係講下笑啫 唔使認真

我剩係入咗9.5s

傻b cfu成日jer 未訓教又發作

咩事？

Cfu 精神唔好有d躁 平時佢好好人架

on9 主fg 1.56 >1.50 仲點入

奶腳OK? 哈哈 再見啦 多謝你一路以黎出既水
我真心跟左唔少

10.5s

你比人jer 睇返前面

有人jer你好似係

仲以為你要大

tg溝通啦

屌牙，你估我係女牙，奶我腳做乜
咪走啦，一齊9up下咪好

水都唔睇清楚

有人jer 嘉欣蛇你

我都買左大 等陣要補了

99%玩，因為買左

c fu 渣ga

水有冇轉到？

入左8.5是否不智

我都係收皮先

死人妖

不過未買

9.5s
In fact bread 9.5s is much better

買左s[black]既相反[/black]?

屌你老母星期六都要返工
屌爆你個閪

😅😅😅人有人那媽，妖有妖那媽

求確認驚又買錯

我屌穿你個閪呀

Same road

影乜撚嘢呀屌你老母

我都怕買錯

我睇中角大架 咁都差一隻

Who said?

忽忽

屌你點搵到我真人相

咁都search到

我用你畀我啲水請私家偵探

我感覺到ky嘅戰力指數越升越高了

其實一直以嚟都係望到你放gif我都揾唔到你俾啲水

cd rom黎？

啱啦，我都冇出水

叫忽忽 唔知係咪

咩叫忽忽？猩猩d fd？

有一場先係咁出啫，係咪想jer先

叫悟空

咻咻咻

你又老屈我

Ky幾時入大

想講你有出 含你就有 唔敢jer
等陣日乙等你尿

真係好撚眼訓

有咩唔妥咪直講囉 唔好私私縮縮

1.5入得啦

認真魔人 Kayan 夠成日話我弱智啦唔通我又真係弱智咩 小小事就宣哂布咁

詠仔都話我地係命運共同體🚬🐋

只係有一個疑問明明唔到你出水但係啲人話你出咗水 完全冇諗過jer 係諗緊啲人點知

師傅 tg

贏又一齊贏，豬又一齊豬

阿假快手整幾5 6 連c嚇下Kayan 流屎汁先

場甘堡爾我特登講兩三次啦，見唔到

5.5我就入

幫你含返唔好嬲

而家入唔到細

早晨

woo 係唔係跟我 我入1.5

尋日你話我買咩你買咩

都係訓教 訓醒作曲

想聽

早呀

戒左即場

喺呢個moment, 要爆喇

玩鳩我

To 忽忽
我講左n次要睇清楚我出咩
尋晚出左紐倫堡9.5s 1.92
但尾盤9.5s 1.95咪skip law
法蘭2:2係輸左，但我係人要瞓教
仲有我之前就算輸都係度，係你唔係度姐
你唔洗做，我要做ga要休息，24小時mon post 72小時買波咩

其實我無嬲，經過 乖乖地睡 之後 EQ又高左

半2 識買了

想聽c fu 唱

睇下會否半1

乖乖地睡係邊個

淨係想問下十點半嗰場有冇反到手

你尋晚玩成點？

圖片模式幫到你

1+1

盧，以你ge智慧，實知道的

神奇中位

3c啦

好眼訓呀 又要起身

1:0

有咩

我讀f1腦荀都未生埋

中央又入埋 角大jump

痴線122場波

你鬥雞牙，我都見到

一定有除非我哋喺兩個平行時空

Lohongf1

6.5 7.5足水

ky6.5可入？

要起身了

全盛時期好似唔止

尋日見到你上水，乜女王改左名咩

屌入唔切

屌你老母

典度牙 跟你好過啦

好似13x-14x

6.5 入唔到

女王話佢個名2003改到宜家(好似係)
應該唔會改

7.5 9.5s

咁佐敦的奴隸唔係佢？

1.5/2 1.36 馬會

點會係......應該唔係啩

2.07 1.67

差一球咋

今次堅訓醒 大家早

早呀詠b

似8b完

等6.5好定入7.5好呢

詠 除左黑氣未？

我係神探李奇

小學雞字

Form 1 仔字

1030銀河好似都可取

假設你有$100, 入7.5 2.07 $20
落到6.5足水$30 5.5 $50

再笑就話比老師知

Ok

如果半3全5好抵輸

狗會沒有一個是無辜的

開個9c大家開心好無

我唔想起身呀

唔好 唔想賴屎

600cm好似9.5s+7.5

係

去完日本返黎

美國佬有無入賽前10.5s？

手信呢

我條3串4有

要補習了
求求兩隊開個9c比我

醒已經830 訓前唔敢入

6.5

紅左

包包半6全9

紅左件?

係 客

客red

打少個入條毛

紅左特別勁

紅左仲有無角

笑咩 打少個都可以入

1.75 6.5 想入

等下啦，客紅左
都唔知買唔買好

屋企樓下有地盤 晨早就嘈到訓唔到
可以唔洗較鬧鐘就起到身買波

兩分鐘內連攞黃變紅，阿假

2:0

彭美拉斯

d角升水快到

各位早

收左$

你是否自x果位？

6.5好似入唔過

個地盤係上盤定下盤

入左300 7.5

之前覆左話我找左數喇

dup低頭就話找咗數

2:0？

封咩盤

幾時，我無追post先問你
最後咬左d咩

起碼除晒褲盡晒力啦大佬

封到完場？

4c

4C...?

離開咗咗多日 嘉欣同二寶有冇重修蕭好？

早幾個POST 推得太快 果日開完6C食晏屙屎果時出盡力彎腰落去試食架喇

4C完都仲有6.5買

下，十大笑話

Hi大家好

有 仲拍埋拖

好似好抵30mins搏3c

佢地有舊好過咩😂

你小心d呀，一陣又被人狙擊

有

5c🤤

唔追啦 開到8c當好彩

馬會d賤種食撚屎 無事無端端封 一封完就4c

入左7.5無入6.5

大學全部半一轉一球 開下盤
Impact

中央2:0

2:0

1.5鳩up cashed 冇買到

-2c

又有6.5買

跟左

😔😔

好

nice

有冇跟埋我主fg

比二角唔該

唔買 祝贏

no goal 1.86

買左主盤 無買fg

盧sir skip我又skip

唔係6.5都開唔到呀

法蘭腸 2:2 平半 即係豬半？

咁過關係咪斷左？

X 0.5

比多1屍我

俾多2角啦

我要兩角

要啦

比角啦

8c大家開心

笑 買6.5 買3次都買唔到

2:1

10點10點半兩場下盤😪😪

6.5 1.98 7.5 4.1

2:1
Why not 1:1 then 2:1

比c

比角先啦 理得你邊隊入

比多1角啦最少....

訓醒又豬錢，又醒唔切買角細

7c

跟左岩先ky教分配 起碼唔輸錢先

臭閪

多謝ky bbI

有無機會8c？

7c完

10.5s cashed
多謝ky 跟ky又然

想g

想推晒落去

那怕面容極蒼白 拒絕疲累

Kayan 尾場買咩

鳩up巴唔好走

Ky pmed 問下黎緊場角 50蚊注都可以輸淨100

有咩教學

早 好撚熱

清明時節雨紛紛 路上行人好眼訓😴😴😴😭😭😭😭

btw琴日有冇人要不來梅同潛水艇

禾呀ching

啱啱果場執番唔少 多謝ky

你又贏 點夠你玩

樓主溫econ la

996

不來梅都係追大好似好過追盤